年初一大罢工, 点解冇人讲?

年初一大罢工, 要人!
各大工会投票决定要否罢工!
如政府没有回应, 不排除升级行动, 罢工到初四!

唉⋯⋯

一粒啦

nb 啊兄dei

麻麻地喎 ching